發現啊媽睇鹹片

雖然知道人人都有生理需求 但都係有啲接受唔到啊

一齊睇

睇緊邊類？
母子相姦？

活到老學到老

佢hehehoho咁捽碟

啊啊啊咁叫

然後樓主縮埋一二角聽聲FF打飛機

仲唔去買枝按摩棒返黎孝敬吓佢老人家

近親相姦系列
香港区

鏡頭影緊男定女先

樓主: 你傻架?
啊媽: 冇野做

母子相姦 ft. 夫目前犯

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)